建議處死全港公務員（5)

建議處死全港公務員 (4)

攬炒？ 不了

陰功
仲諗住樓主見到公狗將會又加人工會開新post
點知炒冷飯

0ush